<document>
  <img path="data/img/emblem/emblem.png" width="40" height="50"></img>
  <title>МІНІСТЕРСТВО ОБОРОНИ УКРАЇНИ</title>
  <ret>5</ret>
  <title>НАКАЗ</title>
  <ret>5</ret>
  <title>
    Командира військової частини ____________
    (по стройовій частині)
  </title>
  <ret>10</ret>

	<p>[currentDate]                            м. [city] 					   № [decreeNumber]</p>
  <ret>20</ret>
  <p>      1. Старшого солдата [lastName] [firstName], стрільця стрілецького відділення стрілецького взводу стрілецької роти військової частини  [unitNumber], призначеного наказом  Командувача Сухопутних військ Збройних Сил України (по особовому складу) від [day] [month] [year] року №[decreeNumber2] в розпорядження командира військової частини [unitNumberNew]  Національної Академії Сухопутних військ імені Гетьмана Петра Сагайдачного, вважати, що справи та посаду здав і вибув до нового місця служби – [newPlace].</p>
  <p>      [day] [month] [year] року виключити із списків особового складу військової частини [unitNumber] та всіх видів забезпечення.
  </p>
  <p>      Виплатити щомісячну премію за особистий внесок у загальні результати служби в розмірі [percent]% посадового окладу, надбавку за особливості проходження служби у розмірі [anotherPercent]% посадового окладу з урахуван-ням окладу за військовим званням та надбавки за вислугу років, з [first] по [last] вересня 2022 року.
  </p>
  <p>      Виплатити додаткову винагороду на період дії воєнного стану у розмірі ________ грн. пропорційно дням участі з ______ по _____ вересня 2022 року.</p>
  <p>      Щорічна основна відпустка за __________________ рік не надавалася, грошову допомогу на оздоровлення за ___________________ рік отримав.</p>
  <p>      Матеріальну допомогу для вирішення соціально-побутових питань відповідно до По-рядку виплати грошового забезпечення військовослужбовцям  Міністра оборони України від ____ червня 2018 року № ____, за 2022 рік не отримав.</p>
  <p>      Постійним або службовим житлом за рахунок Міністерства оборони України не забезпечений.</p>
  <p>Зняти з котлового забезпечення при ___________ зі сніданку    __ вересня 2022 року.</p>
  <p>      Підстава: витяг із наказу Командувача Сухопутних військ Збройних Сил України (по особовому складу) від __ вересня ____ року №____, рапорт старшого солдата ___________________. від __.__._________ року.</p>
  <ret>40</ret>
  <p>   Командир військової частини ________</p>
  <p>   підполковник  [father]</p>
  <p>   М.П.</p>  
</document>
