<document top="80">
  <title>МІНІСТЕРСТВО ОБОРОНИ УКРАЇНИ</title>
  <title> </title>
  <title>НАКАЗ</title>
  <title> </title>
  <title>
    Командира військової частини ____________
    (по стройовій частині)
  </title>
  <title> </title>
  <title> </title>
  <title>___________ 				         м. [city] 					   № [decreeNumber]</title>

  <ret>5</ret>
  <p>1. Старшого солдата [lastname] [name] [middlename], стрільця стрілецького від-ділення стрілецького взводу стрілецької роти військової частини  [unitNumber] , призначеного наказом  Командувача Сухопутних військ Збройних Сил України (по особовому складу) від [day] [month] [year] року №[decreeNumber] в роз-порядження командира військової частини [unitNumber]  Національної Академії Сухопутних військ імені Гетьмана Петра Са-гайдачного , вважати, що справи та посаду здав і вибув до нового місця служби – ___________</p>
  <p>[day] [month] [year] року виключити із списків особового складу війсь-кової частини [unitNumber] та всіх видів забезпечення.</p>

  
  <ret>10</ret>
  <p>
    Виплатити щомісячну премію за особистий внесок у загальні резуль-тати служби в розмірі [percent] % посадового окладу, надбавку за особливос-ті проходження служби у розмірі ____% посадового окладу з урахуван-ням окладу за військовим званням та надбавки за вислугу років, з __ по __ вересня 2022 року.
  </p>
  <ret>10</ret>
  <p>
    Виплатити додаткову винагороду на період дії воєнного стану у розмірі [additionalMoney] грн. пропорційно дням участі з [actionDayFrom] по [actionDayTo] [actionMonth] [actionYear] року.
  </p>
  <ret>10</ret>
  <p>Щорічна основна відпустка за [vacationYear] рік не надавалася, грошову допомогу на оздоровлення за [moneyHelpMoneyYear] рік отримав.</p>
  <ret>10</ret>
  <p>Матеріальну допомогу для вирішення соціально-побутових питань відповідно до По-рядку виплати грошового забезпечення військовослужбовцям  Міністра оборони України від ____ червня 2018 року № ____, за 2022 рік не отри-мав.</p>
  <ret>10</ret>
  <p>Постійним або службовим житлом за рахунок Міністерства оборони України не забезпечений.</p>
  <ret>10</ret>
  <p>
    Зняти з котлового забезпечення при ___________ зі сніданку
    __ вересня 2022 року.
  </p>
  <ret>10</ret>
  <p>Підстава: витяг із наказу Командувача Сухопутних військ Збройних Сил України (по особовому складу) від __ вересня ____ року №____, ра-порт старшого солдата ___________________. від __.__._________ року.</p>
  <ret>10</ret>
  
	<p alignment="right" fontStyle="italic">м. [city] [date] року.</p>
	<ret>20</ret>
	<p>Присутні співвласники багатоквартирного будинку за адресою: м. [city], вул. [street] [number]:</p>
	<ret>20</ret>
	<list data="owners" ret="10" fontStyle="italic">[#].    [owner] - власник квартири № [flatnum];</list>
	<ret>20</ret>
	<p fontStyle="bold">Порядок денний:</p>
	<ret>10</ret>
	<list data="dayschedule" ret="10">[#].    [text];</list>
	<ret>20</ret>
	<p fontStyle="bold">Розгляд питань порядку денного:</p>
	<ret>10</ret>
	<list data="scheduleResults" ret="10">[#].    [text];</list>
</document>